喂香港警察 就一國一制啦 開心啦

玩串個party

班散仔學好普通話未呀
講唔好隨時比上頭炒架

下 傻撚咗咩 直接換公安唔撚好？聽話又平

人工同公安睇齊

香港會忽然多左三萬個城管

燉佢地冬菇都唔敢做啲咩 好似聶德權咁

投票解散啦
3千蚊人仔做到
駛撚出3萬蚊一個月俾你

換公安幾好
一嚟 平 差餉交平好多
二嚟 對黨忠心
我贊成呀
反正一国一制
要呢三萬隻狗嚟做乜
公安要幾多有幾多

果2萬又可以支持黨既運作

其實反正一樣，
點解唔用三千人民幣請中國公安，
要用三萬港幣講香港公安？

真

仲要有機會唔聽話

佢地係唔係唔知第時佢地出國係麻煩好多
仔女屋企人都係

想做公安 貼錢ok?

又貴又唔聽話
如果中共要換人一定順手清算埋佢地
一來知太多野二來太難控制，將佢地人工同公安睇齊仲唔作反？
清算佢地仲可以安撫到一部分民怨

上到去比公安仔用支那話評頭品足 仲要做埋支那公安仔既馬仔

沒有 沒有 沒有 通過

PK TANG 就話有機會做黨員姐

其他散仔白衫呢咁

到時返去擁抱祖國啦

依家係咪準備清算班狗到時公安入城毅進狗暴動決定支持解放軍嚴正執刑

岩 反正都係養狗看門口姐，飼料平3份1
剩返既錢緊係用黎貼偉大既支那

解方軍喎 勁撚過公安
淨係解放呢兩隻字 獨派都濕撚晒

城管都好過警察啦 人工咁平